個個禮拜日係度支那支那

點解無人投訴